<input>
Cloze sentence: but no more than that [BLANK] surpasses him by a long way
Options: A: bk
B: BC 
C: beecke
D: Bukay
E: Bek
F: back
G: Book
H: Buck
I: beack
J: Bock
K: Balk
L: Block

<output>
Answer: C: beecke



<input>
Cloze sentence: in sophocles tragedy [BLANK] is story continues after his death
Options: A: antigone pauline
B: antigone polinae
C: antigone
D: Anthony Callea
E: Anthony Fauci
F: Trinity Fallen
G: Ziggy Palffy
H: company police
I: Stephanie Keene
J: Stephen Kleene
K: Tammany Hall
L: Ian Paulin
M: Anthony Hall

<output>
Answer: C: antigone



<input>
Cloze sentence: somerville shared the patent for the case extracting system with [BLANK]
Options: A: gallant
B: galand
C: Gallant
D: talent
E: Galland
F: Gallieni
G: Valiant
H: gangland
I: talents
J: Golant
K: Galleani
L: Galman

<output>
Answer: B: galand



<input>
Cloze sentence: [BLANK] observed that it was very apparent that he had exceptional talent
Options: A: vipler
B: wipler
C: wippler
D: Wippler
E: Villar
F: dipelor
G: Killer
H: Schiller
I: Imler
J: Poplar
K: Vizier
L: Sizzler
M: Valor

<output>
Answer: C: wippler



<input>
Cloze sentence: bike along [BLANK] is the co op supermarket as well as the courthouse
Options: A: hastings street
B: Hastings Street
C: Hastings city
D: Hastings team
E: Hayes Street
F: Basinghall Street
G: neighbouring street
H: Halsted Street
I: Hastings Park
J: Hastings County
K: Mason Street

<output>
Answer: A: hastings street



<input>
Cloze sentence: the spin off company was named [BLANK]
Options: A: paperlinks
B: papermill
C: Kamerling
D: paper-hanger
E: Cypherpunks
F: Syrinx
G: matrix
H: Teerlinc
I: Haterius
J: Papertown
K: phalanx
L: paperlinx

<output>
Answer: L: paperlinx



<input>
Cloze sentence: bike along hastings street is the [BLANK] as well as the courthouse
Options: A: co op supermarket
B: Co-op supermarket
C: Coles Supermarket
D: local supermarket
E: Dover Supermarket
F: local supermarkets
G: Co-operative supermarket
H: Red Owl supermarket
I: Swiss supermarkets
J: nearby supermarket
K: Tesco Supermarket

<output>
Answer: A: co op supermarket



<input>
Cloze sentence: bike along hastings street is the co op supermarket as well as the [BLANK]
Options: A: courthouse
B: Court House
C: core house
D: Courthouses
E: port house
F: Lofthouse 
G: your house
H: Morehouse
I: court house
J: The Courthouse
K: new courthouse

<output>
Answer: I: court house



<input>
Cloze sentence: [BLANK] shared the patent for the case extracting system with gallant
Options: A: somerville
B: Somerville
C: Summersville
D: Somervell
E: Summerhill
F: Sommerville
G: sommerville
H: Summer Hill
I: Merville
J: Summerlin
K: Upperville
L: Summerall

<output> 
Answer: G: sommerville



<input>
Cloze sentence: in spite of their absurdity the world affected [BLANK] curiously
Options: A: philip
B: the nit
C: Phillippe
D: Philips
E: Filan
F: Phylace
G: Filip
H: Philp
I: Phelim
J: Billopp
K: Philippine
L: Philopon

<output>
Answer: A: philip


<input>
Cloze sentence: in [BLANK] tragedy antigone pauline is story continues after his death
Options: A: sophocles
B: Sophocles
C: Paso Robles
D: Xenocles
E: Sohonet
F: Eteocles
G: Domokos
H: Phokas
I: opoles
J: Ozols
K: Go-local

<output>
Answer: A: sophocles



<input>
Cloze sentence: the floor is [BLANK] with some areas of irregularity to the south
Options: A: january eleven
B: generally level
C: Ginny Lemon
D: Janet Leigh Lyon
E: Junior Clement
F: Jennifer Levin
G: Jere Allen
H: Johnny L. Wilson
I: Jenny Sullivan
J: Jack Lemmon
K: junior seamen
L: Geoffrey Elton

<output>
Answer: B: generally level


<input>
Cloze sentence: [BLANK] blogs regularly on huffington post
Options: A: lamb
B: Lamb
C: Lamour
D: Slam
E: Flamm
F: Lampay
G: Alam
H: Iam
I: Lem
J: lap
K: lam
L: Tam

<output>
Answer: K: lam


<input>
Cloze sentence: lamb blogs regularly on [BLANK]
Options: A: huffington post (1.00 | huffington post)
B: Huffington Post
C: The Huffington Post
D: Washington Post
E: The Washington Post
F: Russian Post
G: Wellington Point
H: Boston Post
I: Pakistan Post
J: important post
K: The Boston Post

<output>
Answer: A: huffington post